細個好尊重老人家，大大下先發現老野阻掟

出黎做得嘢耐先發現
香港大部分老野都係阻掟

人老左行動不便每個人都會
最難頂係佢地既人格同價值觀
將我地呢一代將來拱手讓比中共

仲有好多鳩蹹當秘笈教壞細路

好記得細個學英文
寫I am seven years old.
之後畀個老野見到就大大聲話:
應該係I seven years old.

佢係
唉，seventy years old

成個香港未來毁係班廢老手上